說好的英超盛世呢？

聽日準備睇埋死獌狗出局

我半年前都講咗唔會再有英超內戰啦

Ching 先知

意西咪一樣

今年德甲19-4英超

今年有歐霸皇者

英超獻世

今年法甲盛世

法甲俾人話巴聖超
德甲俾人話拜超
英超係咪變利超？

利鏝超

9月開季就係曼聯超

本身辛祖嚟到應該真係玩晒 而家要係咁椅競爭吓

我曼上季十幾廿場不敗
四大尖刀 馬 福 木 般
加埋關鍵王普巴
開季十連勝

拎咗一年冠軍就猁超？
唔好睇得自己太高得唔得

一定啦 未計greenwood 同般奴踢咗一季之後更加適應英超

辛祖一定後悔

條傻仔就咪理佢 留喺多狗乞食啦

出恩哈路都夠做

獌要捧歐霸, 一來睇般普入局點樣, 二來睇綠木
西維爾後防唔係咁容易破
又要防Ocampos

英超世界第一
歐聯四強都見唔到一隊

歐霸都炒埋

舊年4隊入曬歐聯歐霸決賽wo